[水貨機食撚屎][Nintendo Switch]買機x報價x放骨x鋪頭撚狗交流中心[38]

正價$2340hkd

右上角貼紙

記得記得對盒同機嘅serial no.係咪一樣

零售商地點

上一post

而家百佬滙豐擇開訂，任何人都訂得
9月29號派貨

thanks

大貨終於到

係，只要你去落訂就係9月29號有得拎

好多同事今日出機

二手行貨上岸算

x2

有無師兄問過 有無問題

2800應該係淨機
佢仲要寫住跟3驚
total唔知幾多啦

出發去緊所有 零售店問貨。一有消息即時匯報。

唔該曬 ~!

多謝報料

去完朋友屋企玩上癮 想遲D自己買部同屋企人玩 多人遊戲除左MARIO KART同OVERCOOK 有咩推介

利申: 平時少打機 多數只係會屋企玩

快d出機啦 黎緊仲多新game玩

你打去邊間 問太古城話無得訂

淘大有2750淨機但不了
幾時uny 再有貨/member]

咪係度扮有興趣托價啦死炒狗

低唔過2500蚊行剩機唔洗上黎報，要買自己去買唔洗扮有興趣問

[member] so0荃灣 4700 3game+保護套+mon 貼+ sp 手制

(Arms mk 薩爾達 sp)

㭍左sor

行哂所有uny ， 6點都冇番貨。聽日都冇貨到，中午去過屯門兩間，貨量多，不過賣炒價仲要串㭍柒。所以唔報價，都係海鮮價2700-2900 ，唔見議買。

信和基本上29xx，仲有日本水貨要跟set買。不過佢某幾間鋪日水賣得貴過行貨令我好意外。

下站黃金，希望有好消息。

我個盒無貼紙
係咪伏已中
之前晌太古apita買

好似最重要係行貨貼紙（白色果張）

冇問題

入邊有張小貼紙，上面有堆字母同數字，嗰陣寫單要對
有呢張係咪就ok?

lm

想問下二手joy con 充電器大約要幾錢

有4個手制冇呢個野好唔方便

成日連埋主機一齊差電
但主機長期100%電力所以驚差壞。。

黃金報價，係d出口行出去。第一間感覺最抵。價錢就自己問，佢要跟set買，但扣左一隻game就同行貨價差唔多。 最好就同朋友一齊買因爲佢要買埋配件，share配件，我就一個人玩所以唔買配件。亦都冇考慮呢間。
其他都係炒價同信和一樣。

而家拎車準備去下一站，元朗。

宜家pro制幾錢？

1game 1主機 （可以選擇未出既game Mario Pokémon )

佢要出機跟兩樣配件，你可以買mon 貼 joy con 差電任你自己簡。 你同fd去都係share呢條數，配件我就唔岩。貴多一兩百倒 所以我唔報價廢事比人話炒狗打手。

佢有好多，如果唔似我獨行俠咪買多個手制。 我唔需要就唔買啦。

咁都叫特別

粉嶺淨機2999

今日見到2650+食2隻games
唔等了 聽日就交收

一手 同game計落比百老滙都係多270 可接受

揀左mk同賤兔 total 3400 紅藍機

邊度

我都係應該同你同一間

係呀

有冇巴打知依家NEW 3DSLL收幾錢
心思思想想換部番黎

800-1000連改機

有部二手好少玩 紅黑色 有Mario Pokémon X manhunt 3g 900有無興趣

其實唔知價 你開？

如果呢排過去日本，買唔買水貨好？

極度唔建議，今次switch qc好差

邊度有得破解

蘇0 買左，mk+sp2+zelda+pro
$4100, 個價ok ,除非你唔想買pro 制

Dcfever是但搵個人 好似50蚊到

今日係九龍灣聽到個老闆同個員工講話，要跌價起碼去到新年，我扮睇PS4 game。成間鋪得我一個。 我唔係想嚇大家等你地食炒價買，而係如果冇需求價格自然會跌。
好多人話今日禮拜六番大貨，有去黃金應該知。今日細鋪番左好多貨而且係一車車，但d人3280 /3480 都照買。個價點會跌，冇細鋪做減價，個價只會托高，唯一方法就係淡市逼佢地持貨減價。入咁多水貨班炒狗總要受d挫折。

睇到上面d濕鳩連so 0個d極級濕鳩骨機套裝都咁多濕鳩去搶就知唔洗平

我係機舖實4千蚊齋機撚狗

但係人地正價驚姐，啲驚又唔係12嗰啲垃圾

市場總會飽和 不過要等一段時間
你可以咁諗一個家庭最多一部ps4
但係1個家庭又唔止出1部switch
出嘅驚又老少咸宜 班炒狗自然有持無恐
不過好在唔係必需品 最多唔打機

iphone4-5s真係好正，代代炒足成年氣勢都係咁強勁

有王者榮耀呀

今日uny有冇番貨？

無了期咁等

2手都企住3000個價

宜家想出機連孖車同pkm拳

但剩機好似仲要三千

細舖d鳩屎態度真係令人唔想幫襯

想買mh玩 見深水賣機2780
諗緊去唔去大鋪跟骨

嗰舊骨真係無撚敵
完全冇用又賣唔出

估唔到依家重炒緊

因為出左mh

岸已上，叫左屋企人係日本買水機。 祝各位好運👍

祝你好運就真

上咗個隨時會沉嘅岸

我知日水好多問題，但算啦到時壞左就返返Sony 懷抱

希望佢部機唔好翹mon, 走電, joycon connect唔到啦

淘大$2899

呢舊有咩問題？係咪用唔著？

邊間大舖可以用現金訂機？

有冇消息百記幾時到貨

買到先算

無諗過大半年都過左，仲咁炒得，日本又未有貨

九龍灣Piago無貨

呢個價度度都有啦炒家

又黎

我見個個都放屯門，荃灣2780 所以post 埋

搞到以後買game都唔撚想幫襯d小店

g point同喜利is ok
其餘好似冇了

巴絲們知唔知邊度買MH特別版唔洗食炒價
今日見到信和做緊$3280 呢個價正唔正常

普通機都仲食緊炒
特別版點會冇炒

我不嬲買開嗰兩間就算
見佢地炒緊，我就嗰會去買，佢地都知我唔會出現

今日行過見到咋 無去問 因為唔熟價 驚做水魚 無即刻買
不過我見佢寫住3280 我估包埋掛

屌炒狗 好想快D上岸

樓上有人話利寶，前日去過兩間。 2680，發夢果陣有間科咩串撚到。 問佢行貨幾錢，即彈句呢度全撚部行貨，要水貨第二度呢度得行貨。r哂頭，問佢咁行貨幾錢，又彈句睇你再買d咩我地唔報價。

我覆佢一句：九唔搭八，就走左。

黃金都有間 ，一上去第二間。有個好醜樣既女人，短髮，個樣閪口閪面。問佢淨機買得唔得，佢應句唔係唸住唔買配件淨買機掛你？都唔知d人出機唸咩。 永久blacklist呢兩間！ 賣炒價仲串柒柒，兩間都係發夢果陣路過。

勸你地唔好中伏，受氣食炒價。

真係拎到機先算

其實而家百記仲有冇得訂？ 咁等法百記到貨都未買到機

百佬匯會員先訂得機，你係咪？

個 post 冇晒人
得返啲炒狗扮路經 自己報自己價

好想知道今日有無大鋪返貨

我諗關死伺服器事

3280唔包game就叫佢食屎

一直都有貨番。不過去哂細鋪 所以我都廢事等。

痴撚線價
貴成千

今日都係2780 決定買

打去問

謝巴打
因為睇過有巴打話舊咗手制 但被質疑唔係港行 差啲唔包保養

其實買左都唔係好多game玩，有3ds 或者ps4既晚打們忍多陣先出機啦。食個炒價可以買兩隻game 。 d game玩完又可以7折放番出去，咁多貨落細鋪遲早炒濃，玩減價。

黃金幾十箱幾十箱咁推入去，禮拜六炒價3180，琴日有巴打已經話2680。

2680應該唔包game

好多人話禮拜二有貨番， 到時可能會再減。 閒日冇咁多人買，作地本身又入左批水貨。自然減貨

等 寂寞到夜深

好想快d上岸瘋狂射墨水

好多人都話星期六返貨, 不過個日好似無事發生過咁, 依然係炒價..
唔知等唔等到多一日

星期六細鋪有番，黃金果間代理香港行貨目測番左30部（我企左半個鐘、全日番幾多唔知）。 其他細鋪都有好多推貨佬一架架手推車推入去，你知條路幾窄。不過代理果間仲多人狗衝。
佢見多人買，味有持冇恐囉。 禮拜日少左人咪減價囉，怕就怕佢會食住n記玩一月一大作吸客繼續炒。所以配件貴少少都幫襯番大型鋪，起碼人地唔玩炒價。

各位巴打支持住呀，唔可以助長炒風呀

要等到幾時

屌炒狗死全家

深水埗有間$2680
但要連2 GAME買

可唔可以電話訂/幫訂架?

百記點解可以咁慢

九月果班都未拎 十月唔敢諗

係

屌佢老味
訂左成個月都未有

3000

有無巴絲知邊度仲有漆彈2原裝保護套賣？

Thanks巴打
但我想係番地鐵紅色沿線買

$2400 放黑機 / 藍紅新機 ，另加$50車錢
(18-9-2017買嘅，有單)

依家每樣手頭上有一部
有意嘅兄弟請pm 電話(我無用telegram)

點pm你？

有興趣 點pm

please email ur phone num to me
y539361057@gmail.com

有興趣嘅兄弟留email同講要咩色啊
我盡快email你

咩色都得
Oitung115@gmail.com

行定水

紅藍啊

kwongsc1@hotmail.com 灰色

紅藍都得

18/9 姐係今日

邊你老母咩炒狗

爸打

係咪嗰個肥仔

會有兩隻game $310?

d炒狗成日咋咋帝帝上黎扮有興趣sell閪價
2680齋機都未必買啦，重話要硬食兩game

2680
聖劍同街霸呀？

想問下 如果係日本買同香港買有乜唔同

冇保養，一樣可以簡番地區同語言。set番英文，連線同人玩一樣要簡日本地區先連到同入到e shop買野同睇。

港行貨洗唔洗set主機日文先可以mh連機（上網/面連）

都可以同到香港玩家玩既？
我見日本買好平 下星期去博下買唔買到

主線set英文
地區set日本

最好唔好 無保養好易出事 部機qc麻麻

兩年後？

屌你唔撚識字就讀多幾年書先post 啦
乜撚野lee
乜撚野其實點解......有冇咁誇
睇到我load 機

你係伸手黨？又唔係寫俾你睇，打打下唔用腦咪打到一pat 屎咁囉，唔啱睇咪飛囉

屌你老母 睇撚死我
利申：岸己上頂你唔順

得喇，叻喇，返去打飛機啦

Kopum006@gmail.com

其實呢個post作用就係話比未上岸既巴打知，邊度有番貨，點買最抵。 咩set咩鋪仲有貨，唔係伸唔伸手黨。而係每間鋪keep住變價同變組合，可以唔報實價，廢事炒狗跟住呢度個價調整。但可以大約講咩組合要點買、買幾多隻game或者配件等巴絲打考慮值唔值得入手。禮拜六我都有報過黃金d組合價，有巴打聽完都自己去問多次。 咁就唔係伸手黨啦。

今舖真係屌伯母叫老豆

有時我覺得呢個post比炒家托價用

行定水啊

再唔答嘅當你水貨
自用嘅巴打睇路啦
呢個post好撚多扯貓尾

個post雙刃劍，內容好重要，最緊要自己帶個腦去睇post去分辨下邊啲人係玩家邊啲人係炒狗

今個月堅決唔買，我寧願磨ps4啲舊game，都唔撚益班炒狗
食屎啦炒狗，我屌你老母啊
想打機都搞到咁撚煩，屌穿你個閪

天怒人怨

即日買嘅行貨啊
機已放，多謝咁多位巴打嘅幫手

尋日見到好多巴打俾d女夾佢食炒價

黃金3180淨機，有啲心動

邊間

同求

狗衝緊

咩邊間同求 死炒狗屌你老母
3180狗也不屌 再嘈炒撚埋你老母

唔好跟車太貼

5千蚊都唔洗就有機 我決定買兩部，一部用黎玩一部用黎收藏

3180有啲心動

屌你咁都講得出

想知邊度出機可以做到分期?
東亞卡

自己call上去分囉
不過應該恆生/渣打抵D

屌你老母 睇撚死我
已呀己己己

買水貨就有呢個下場

個RAM落TAG好撚柒

我成日諗唔明啲人tag啲嘢仲多過原文係咪已經失去hashtag嘅原意

五分鐘前睇咗 冇

買水機衰左已經夠柒啦
重要有條友出黎落tag護主
令成件事更加柒

條油煩過閪

佢堆tag真係好柒，小學雞唔服輸單單打打咁

switch 正價買真係等到何年何月

我諗應該要等到新年
佢炒貴100-200蚊都照買嫁喇

新年d人消費力咁高唔係升下添咩？

fb group入面啲on9 3000幾都照買
就知個價有排都唔會降

咁搞法好唔掂四月又到復活節炒足一年

無乜所謂，我就唔急玩嘅
慢慢等到有機會買到正價先都得

復活節後又有批畢業生/放暑假出機

永動機

我都唔急呀，但係等左一年 正價買都覺得蝕

之後中間又間唔時出下大作 之後又炒

你得閒可以幫手睇

我就係要等uny啲大貨返都唔益啲炒狗，反正部switch又唔係必需，咁咪玩住其他野等住先囉。
好想睇啲炒狗炒燶晒，冇人接佢地手

其實炒狗又咪得D小店，加狗最多散貨慢或原價走，點會燶丫
其實佢地立於不敗

總之我唔會幫襯佢哋啦，理得佢敗唔敗

啱啱公佈咗 MHW 1月26號 出
就睇你地班炒狗炒得幾耐

等到佢出NEW NS就可以正價買NS啦

其實老任做網購已經得啦，係要派貨比街舖炒

識變通就唔係老任啦，世界第一老屎忽公司

痴撚線
自己語癌學人出聲就叫人飛
語言能力差嘅同時，邏輯同交際能力都係負數

痴線時間
我十月尾先去落單

一陣放工撲去太古

請問除左太古仲有邊到有吉之島架
吉之島即係Aeon?
想買部黎哄女女

當出貨量有番幾千萬，人人有機，炒撚積貨實要收皮

點呀，串人果個自己都打錯字啦，咪認左無proofread 打得差囉，而家洗唔洗跪低認錯。

有冇巴打知今日咩價位，想即刻有得打，唔想等百記

賣老八機 紅藍 跟maro car 同射彩彈
月尾到自貨 自出貨 pm please

Telegram leonlau1014

希望月尾真係有

知唔知邊間

希望月尾真係有[/quote百記上一水 拎貨係幾時

賣老八機 紅藍 跟maro car 同射彩彈
月尾到自貨 自出貨 pm please

有意請 Telegram leonlau1014

+1 等得好苦

唔洗member啦，都通曬天

覺得每間鋪有20-30部都已經好好
btw 提下大家 佢個post寫左網上買都有份聽日 唔一定要去鋪

想玩7彈多啲

係喎~網上商店

聽日去睇下先

機會黎喇飛雲

有無巴打接百記機 灰機+mk8+zelda $3222 九月尾到
Tg @ChocoBall852

應該幾點去排

可以蛇出去買，但係去邊間好？
感覺荔枝角最少人，但係近深水埗驚有好多炒狗

聽朝狗衝

個post好快要消失了

上岸睇依獲

要返工

Friend 平讓左比我 有巴打聽日買唔到可以搵我

聽日返工,未必可以買到...試下叫返學既細佬試下去買,,如果唔得可唔可以留個TG 比我搵到巴打你??

自

有無aeon巴打

LM

想買黑色
不過絕不益炒狗

放長雙眼睇你炒到幾時 屌你老母臭閪

幾點出去好

聽朝博一博去九龍灣睇下 之後番工

起碼早一個鐘

7點出發去屯門

上網買係咪一定唔會搶到，見個個都去排

想問而家MHXX係咪周圍都有？賣緊幾多錢左右？

9點半去排，有就有，冇就返工

如果9點荃灣會唔會好遲?

聽朝旺角百老匯同豐擇都會返批貨，信不信由你

呢個post好似陸續有新人入黎拎料

利伸：8月頭忍唔住 係藍店用2680入咗部機

上星期有批人上左岸走左好多

我係上星期有上岸朋友叫我一齊玩而之後入坑

有冇方法可以一路打機 一路用skype個啲野
但啲聲係同一個耳機到出

將switch條聲input入電腦

上面出撚哂口術咁

我都覺，但九龍灣多貨真係唔奇，同埋少人都唔出奇

先下手為強 出發九龍灣

有無巴打係九龍灣

好撚多人呀

嘩咁早

[member］][/member]有圖有真相

咁撚多人既

柒撚小陣啦上面

以為咁扮就有人信冇人

我知錯

你係咪岩岩到果位粉色衫巴打？

做咩又走開

對唔住咁多位巴打 我講大話

好大壓力呀又多一個

多兩個 食緊早餐呀

[member]仆街 而家出發九龍灣仲覺得自己好早 咁撚多人 ［/member］

呢度好似係德福
德福係UNY喎 唔係AEON喎

巴打睇路喎

屌 笑撚左

星期三感謝日班c9等掃平貨啫

塞緊車呀！仆街！

九龍灣冇哂

提多句各位巴打唔好on9跟錯班c9排隊
今日星期三感謝日超市減價

個post長開長有

又要等下次了

10點開賣點樣無哂?

排左25個咪無晒囉

咁早都咁多人

［ member] hi [member]

黃埔有幾多人？

去個廁所又多幾個

屯門而加已經排左20幾30人

屯門個職員confirm左 30部 已經排滿左

實有啲on9明明爆左25部都照排
跟住買唔到又發爛渣

屯門已full

寧願佢突擊

太古依加已經有五十幾人排

屯門已經派左籌

30部 職員點緊人

荃灣已截龍

終於可以上岸 感動

Aeon竟然唔賣骨set

想打個機都咁辛苦

買到嘅巴打幾點去排

又阿伯滴尿式放貨

都叫骨左隻馬車

恭喜今日上岸既各位

我係屯門 8點半到已經排到20幾
個職員話 最早7點已經有人排

我都話左

荃灣最後上岸果個好似0900後先到

一定有炒狗係裡面

馬車都叫有用也 跟垃圾game就真係難啃啦 馬車唔要放出去都有市場

痴線 太古好撚多廢老想插隊

廢老都買

百老匯訂好過，正價機game，點都好過二手閪機水機炒價機

屌柒佢地啦

仆街炒狗

炒狗真係老是常出現

有無人收孖車？

幾錢？

你up個價黎睇睇 多左隻孖車 想要柒彈

全新未開

我都排緊30幾40
係咪冇行

無啦 邊有成40部貨

入唔到網

300全新 近九龍塘佳

唔見佢有機上架

見住有好幾個人插隊

屌爆佢啦咁撚仆街
後面啲巴打好唔抵啊！

唔call職員幫手？

網都未入到

無派醜咩？

低能9:59入到個網已經禁唔到

太古最後有幾多部？

網都死埋，誇張

好彩對彩機無興趣，專心繼續等

So9sad

有興趣
留tg

唔知喎 反正都照買架啦

你就想
差電咋

係差電骨
上面有圖

係咪可以告佢商品說明條例 fb明明講跟一game 點解佢可以加骨

食個垃圾骨真係冇意思

己走，向差電骨説不

墨魚換可否？
琴日 先買冇單 日版跟埋貼紙

嘩咁痴線嘅。比多＄200人賺算啦
又要排

有無人係網到買到

樓上已經有

都係訂唔到啦 到時候

百記番貨了👏🏻👏🏻👏🏻

10分鐘前講完又POST多次做乜

走啦 炒狗

入手

全新柒彈換全新孖車

我百記訂左自用

太古雙set, 平就30套，骨set 就100套

上岸啦 呢次Aeon真係幫到手 唔洗食炒價 計番骨條數都抵好多

垃圾，同炒狗冇分別

屯門有冇骨set?

平set 沒曬？

平set 賣曬

舊骨 原價幾錢?

都要$270

計返骨set都抵過去炒狗到買，掉咗個骨電部機都係26xx

好似百幾蚊，我見有舖賣99

同食炒價無分別

99 蚊真係賣唔出咩靚價

自用啦 我諗會好d 手感掛

跟本係炒價 舊電廢既

荃灣已入手食埋早餐

巴打咁多貨既

黃金好撚貴

HKD99

擺明吉之島架啦

我都想全部我嘅

搶阿

深水保 旺角鋪頭買番去炒

想買$136 原裝套 邊度有貨？

其實都係食左300$ 骨 計落同去旺角買差不多
太古有過百人排緊....

[/quote]

咁你咪去炒狗都買囉
話撚左益大集團都唔益炒狗
AEON D staff起碼唔會閪口晒面先

呢樣真 態度好好 問乜都肯答

賣隻驚加埋骨 都係400到
部機就2600

靠aeon上左岸

今時今日仲有人炒狗小店
我之前去問mhxx
佢同我講498仲要話自己無得賺講到好撚慘咁

個撚個做生意都話自己冇得賺

[/quote]
[/quote]

終於上岸 唔駛係到叫春 各位加油

btw早兩日好景睇 Mhxx特別版連驚32xx 好似幾抵

柒彈？
我都有全新mk8
荃灣較佳

特別版黎講係平，但同普通版加GAME比就...

32xx水定行先

呢層當然

無問到佢啦都無興趣

康怡限定

咁去都唔洗去了

岸已上 全靠呢度

咁多骨黎講 手制電最冇用 因為本身手制d電已經可以玩好耐 20個鐘左右

有冇巴打仲排緊康怡
好奇想知道多唔多人食骨set

咩係骨set

有50-60人排緊隊

個差電真係得啖笑

我要手感俾多少少買pro唔好

joycon有20鐘電根本唔洗差

邊到有機買 淨係想玩2k

太古apita rock in

thanks 已買

買左康怡骨set, 比多200好過益炒狗
終於上岸

一早賣曬 10點行去沒曬

有冇人成功係網上買到Aeon set?

邊到會有得買

Digital版好過啦屌

未研究買邊張SD CARD呀

多謝巴打
成功喺太古買到

條炒狗真係on lun 9

開名批鬥

32xx應該唔包game喎

[member2749機加mk8 太古 重有少量貨晏就果轉再出 個Staff話我知 [/member]

有冇巴打知康怡骨set賣曬未

佢寫包 無問水定行

樓上啲加密真係

fb件垃圾 del左post

有無cap screen?

成日屌細舖炒，根本香港人本質就好劣

荃灣aeon!!!!!!!!!

有得炒 就算排兩個鐘賺二百都要炒

早兩頁咪有圖囉 post都唔追下自己浪費時間

我咁岩經過去望下 又唔係坐車去

黃金貼d貼紙係盒有咩用？

乜係自己貼架呢D貼紙?

太古2套都賣哂去都唔洗去?

今朝aeon果啲全部都無貼紙

天真到以為行貨貼紙點都係原廠出果陣已經貼好
如果係咁自己比紙燙金印扮行貨都得啦

報海關

無錯撚，岩岩買機睇到mon hunt 5990 yen即刻買左

樓上啲加密想點撚樣啊

啱啊原則問題
我去Aeon俾錢買垃圾都唔撚益你班炒狗啊
另外要食炒價果啲行番出去啦好行夾唔送啊

報海關捉代理

我就係太古買左骨set 就算個差電再廢 我都可以攞黎差joycon 等joycon唔好食架主機電 要我食炒價就係唔撚得 就算食骨都係平撚過食炒 點撚解要食炒

我果時買U記都冇貼紙，不過盒入面有港行張保用

巴打你果set個盒有無行貨貼紙？

無錯

依舊野五合一?
差x2 joyonx2 兩邊再合
戰隊咁

因為大鋪唔是經寶源拎
所以冇佢地貼

荃灣aeon仲有冇貨？

其實你地做乜撚呢

成功排隊買到
之前一路無留意市場走勢
淨知仲炒緊
排緊果時同前面果個傾
佢上星期六去黃金睇原來部機仲炒得好勁下
有無人知到底而家街鋪行貨一般做緊咩價?
果個2699?

無呀 不過個盒上有個香港原裝行貨貼 唔洗驚 大行唔會昆你既

我幫人買咋

依家D人鍾意食炒同懷疑連鎖店

懷疑連鎖店

hmv 今日都返左貨，機價$2600但要加1配件兩隻game😡

康怡仲有無。去緊

賣晒啦巴打 追下post好嗎

有咩驚

仆佢個街炒到同細舖一樣價重要食骨

中環

計完條數仲貴過細鋪

2017-09-20 10:46

【速報】香港任天堂宣布 Nintendo Switch 主機將於 12 月在台灣發售

（GNN 記者 Jessica 報導）

任天堂（香港）於今（20）日正式宣布，Nintendo Switch 將於 2017 年 12 月 1 日正式在台灣發售，建議零售價新台幣 9780 元。

「Nintendo Switch」是可透過連接家中的電視機等的家用電視遊戲機，同時也可拿著搭載 6.2 寸液晶螢幕主機，無論何時何地都可和任何人遊玩的任天堂新型號電視遊戲機。已於在 2017 年 3 月 3 日在日本、北美、歐洲等國家發售，相隔約半年後，今日官方終於正式宣布將在台灣發售。

相隔半年
香港人都仲未買到

Kith Lui‎ 香港任天堂Switch買賣/交流區 | Nintendo Switch Hong Kong
1 分鐘 ·
報告：旺角西洋菜街豐X (Body Shop 對面) 有現貨, 一機兩 Game 官方價.

zelda 死都唔出中文

連GAME都唔出添

HMV之前我都留左電話
昨晚都有打俾我同我講返左貨

睇黎百記返貨不遠 希望係

昨天去問百記訂既話要十月中先有貨啵
仲要 食2隻GAME加1配件

會唔會官方價, 水貨機

x澤買野真係信唔過
都係去番細鋪好
炒價一定係行

唔出奇，行貨嘅仲唔大大聲講係行貨咩
家下勁多狗散緊水貨，因為大舖番晒行貨

咪on9啦x擇呢類大舖點會賣水貨機

咦sor9 原來講兇澤

我又真係無留意佢豐乜X喎
SOR我錯

丨

我想問apita個set有咩遊戲

唔駛返工架

請假死出去買啦

已經入手左
兇澤
要左殺耳達,同pkmon
32xx

恭喜晒

仲有咩其他game?

豐澤都偷跑
有冇特典

個FRD想買咋

有冇人成功喺Aeon個網買到？
搵極都搵唔到出黎....

諗下好啦

咁快又冇

玩死人咩

fb都有人講
點會頂到

[細舖食撚屎啦][Nintendo Switch]買機x報價x放骨x鋪頭撚狗交流中心[39]

新post

唔想成日換帶就去eshop買 實體多數去黃金，188

終於成功

Pkmon好似一般咋喎

其實mk8，pokken定splatoon 2好玩D

其實橙，香蕉定蘋果好食D

死啦咁大袋點拎返公司

光明正大拎番去，炫耀下

怕什麼

多謝報料 又執唔少 炒狗死全家

有冇人報料中環有冇貨?

巴打拎野返公司都坳?